# Aluxion Test
# Autor : Ing. Elvis Andrades

# Pasos para correr la aplicaciòn:

1. ejecutar en el directorio raiz del proyecto:

    npm i

    npm start

2. Se uso Expo para la generaciòn del proyecto, descarga la app Expo go y escanea el código QR que se genera en la consola.

Si surgen alguna duda o inconveniente escribirme al correo elvisandradesb@gmail.com 
o por WS 58 424-578.71.54
